窮到訓唔著

每分每秒都諗緊可以點搵多啲錢，心知淨慳係無用
好擔心下星期連自己基本需要嘅嘢都無
已經做緊熊貓袋鼠都好窮，做雞唔洗諗更會窮
講真我都想個閪可以當八達通用

有幾窮

得返千幾二千蚊，學生
同屋企斷咗

絲打加油唔好放棄

咁你住邊

仲窮過你

shit, 咁你贏

失業撚喺度

有冇諗過做雞

自住工廈？

點解咁窮？

無辦法時都會問男友
但我好唔中意只係因為自己要同屋企人斷絕關係 而加重佢負擔

點搞好，出身窮撚家庭又無才藝

必要時都要嘅，唔好成為長期負擔就好

咁你訓邊？

租咗個好平極細但算舒服嘅地方

我窮到死添呀

即係邊到

攞左政府一皮未

加油。搵pt 再學才藝

一齊叫春

唔知可以點幫你只可以幫你加油 希望你可以頂住

都冇得插你。叉有得一齊叫春咩！

yes, 但都洗咗了
筆錢對無穩定收入嘅人根本唔夠
保就業計劃都好多人受惠唔到
不過我地呢啲人只係no stake in society

只要捱到畢業就無問題，但要點捱就係一個問題

可以同你傾下計？

其實好想知點申請綜緩

差幾耐？

清我地可以諗下點早啲訓

我有check過，一人綜援少撚過我自己返工除非有公屋唔洗交租，咁就ok

三四年

一人綜援3千幾。。。 之後除非你搵到現金糧。。。

咁你唔洗諗。直接搬去你條仔度啦。。。。

投靠男友係唯一辦法！起碼慳返租金先

感動咖啡好味

佢屋企無位嘛，同家人住

那晚看russian red大角咀表演
你與我竟會再遇見
剛好到bar檯買酒才碰面
完場與你到深水埗那邊
剛過生的作家你介紹那年...

全人手打
就瞓
攰

我好中意呢首
我真係訓唔著，決定起身做返我琴日拖延未做嘅事

基本每月幾錢洗費？
一樣待業中 加油

租金加生活費，你當最少6000

申請唔到grant生活費？有無搵過學校社工

申請緊，有心了
希望個主任會明我situation

真咩

唔係學資

屎水來

instant coffee 唔好飲
自己鳩沖都好飲過佢

用咖啡豆磨粉沖

天亮了，見字忍水
條街無人太舒服

請你飲咖啡 可以加埋all day breakfast

樓主加油
睇完就覺得自己都唔係好慘

每個月用幾錢買豆？

我做你八達通機
連登每個月月入5萬都唔夠用？

同屋企人斷絕關係 = =
臥薪嘗膽啊，返去啦

做雞一年可上車啦

好少咋，幾個月total先買一百蚊左右

我每日都飲一杯，一杯就20g

講起all day breakfast 就火屎咁興，之前食過間係feel到佢0心機
啲蛋熟曬，其他嘢直接擺支那啲罐頭嘢出來，蕃茄係水烚嘅

我多數飲平啲嘅alternative 係買啲已經磨成粉嘅
不過擺耐咗無咁香

咁你係男定女？

你又知我屋企係點？我再留係果度遲早自殺
搬出來無後悔過，幾難行都係我自己揀

希望小妹fg刀有5萬

清你有綠卡me都無

爭好遠喎

搵個fd一齊夾，一個月subscribe 一包新鮮炒嘅豆正好多

最近逼自己堅持習慣，每日飲2L水同做半個鐘帶氧運動

覺得靚仔左又大隻左

窮撚想成日飲唯有係買粉

做唔𠹌到帶氧做外賣師當運動
飲水都逼自己飲多咗

咩叫做熊貓袋鼠

絲打加油

曾經窮到要瞓朋友屋企個廳再靠朋友接濟三餐嘅人路過。

三更窮五更富，記住掙扎呀老友。

同屋企人發生咩事？
熊貓袋鼠以前就好做，依家又熱又少錢

外賣師當做左啦

外賣師 2大公司

連登有愛

有呢個諗法，已經離做雞不遠

如果你係買超市果啲其實唔平喎

叻既男朋友早就唔洗你翻工
勸你早啲搵過個算啦
要條女做步兵搵錢真心搞唔掂

由細到大嘅問題
如果齋政見嘅我又唔會咁介意

閪熊成日借啲意減人工，以前50蚊單

無得簡就係咁架啦..
依個世代無左逼良為娼好耐

錢 的確係萬惡根源
唉 真係好無奈 人生要為錢而擔心
明明只係一張廢紙 估唔到佢嘅威力咁大

Sorry 我知連登將錢視為神枱
我都係抒發幾句

頂，呢個唔係感情問題都叫人分手
講真要條仔養曬自己，內心係唔好受的
我見我媽咁多年忍氣吞聲就覺得唔可以依賴曬另一半

痴撚線你班連登仔成日叫人做ptgf 利申定先都唔得

點解"做雞唔洗諗更會窮"?

加一

每日過退休生活？

係質素問題 你仲讀緊書
但條仔又比唔到啲咩野你學
仲要你浪費啲時間走去做步兵
好好地拎啲時間賺下政府錢
讀書既拎下獎助學金咪仲好

唔係叫你不斷要人養，
但至少養果一小段時間要增值下自己先
靠死做爛做無用。。

得幾十萬

你可以簡做唔做呢啲工
但預左一開始就翻唔到轉頭
拖個手 攬兩攬 出幾個鐘街就一兩千
你行到靜脈曲張都無一兩千日啦

同樓主一樣
不過我仲讀緊書 唯有一日食一餐

有身份但冇錢, 想自己一個走唔靠屋企，計數計到頭痕
但睇倒你咁就覺得我呢d 小事

利申廿尾仲係搵緊萬幾蚊，覺得自己好失敗一門手藝都冇唔會有人請

做雞有相？

靚女咪ptgf
時薪$500起

放心啦，過多幾年就會好好多

sad but true

賣黑絲咪得

Hugo

不過應該可以借到學費＋生活費？
再唔係做保安係咪好過外賣呀？

$50 繁時+多$20

咁冇計，讀緊咩

等我做你既八達通

試吓做補習？

我都係讀緊書呀
你食咩？自己煮定點

美帝啲嘢都真係好貴淨係買車同睇病都難
但做waiter 都夠搵食嘅

有冇CEF未claim? $20000

搵議員幫手

加油 自己都啱啱畢業差卡數2萬 都係叫啱啱搵到份短期工返住先 自己都好想搵多份日頭工做

賣下底褲
賣下絲襪
做下PTGF
香港好多肯俾錢既變態佬

開個價黎，$1000一日ok?

讀咩
成績好少少就補習幫補下啦

我想知你有地方住

搵緊了

補習應該最好搵 仲要有武肺呢
好多家長都想搵人幫小朋友打番好個底
絲打加油唔好死 挨到大學畢業就仲有幾十年要挨
利申 挨緊

我係睇youtube學煮餸 自己煮真係會平好多
不過記得控制好分量 唔好煮太多

有冇申請在職家庭津貼

留意下住個區嘅tg group
好多時有飯劵/黃店賣淨嘅食飯會俾有需要嘅人
努力啲再試下搵工！
加油

做下保安啦 點都好搵啲 送外賣唔會夠你住同食

估計樓主應該後生女,不過有個好碼頭真係生活唔同,見到ig啲港女同你應該差唔多歲數生活真係好正
Btw,無朋友幫你咩

玩股票

啱呀 快d學買美股
科技必入 分段買成習慣
短長線都贏

仔定女？

讀緊書唔伸請學生資助？

申請埋non mean 好低息 又攤得長
有手有腳返工一定還到

連登仔話要攬炒呀，學佢地問老豆老母攞錢攞到50歲啦

等政府再派錢

請你食雞脾

正正經經打份工, 慳D洗就得, 不過仲讀緊書又難攪

咁不如妳分享下屋企係點先

好似個時黃秋生咁，申請父母棄養佢唔供佢，佢先有學費讀演藝。（好似佢屋企人唔想佢讀演藝）

佢得返2000hkd

黎 叔叔包養你

除咗grant 可以同學資申請低息loan
1% 息 畢業一年後先還

真係唔掂嘅
龍門有香港人加油飯食

唔好放棄

其實正常大學生parttime 搵到6000既

借爆 grant loan

cosplay 動物

樓主，我都係咁嘅情況，請問邊度租樓平？

拖手仔要幾錢

你得返$1000下個月點交租？

同你一樣都自己租左個小地方住，之前翻開啲pt冇曬，大學fg仲未搵到工。唉明天會更好，加油！

借grant loan真係要借到盡
有本錢先可以向上爬

我都係，最近挨到胃痛去完醫院check胃抽筋，食麥皮都係一餐啊。

唔想咁講 與其比租 不如返屋企比家用仲好啦

有無申請及時雨基金？

收皮啦

樓主會唔會考慮gap year做一年野賺返啲錢先繼續讀書

而家gap揾到野做咩

袋鼠好pay啲定閪熊好pay啲？想搵兼職做
本身月入得兩皮 得廿萬積蓄 琴日同屋企人炒完大鑊俾人叫我搬出去住 但係琴晚睇咗啲劏房租盤都係諗諗下算數 為生活放棄尊嚴同面子返屋企耍冧做死狗就算

作為一個窮撚 我可以教你
執著係冇意思的 反正都咁撚窮 隨遇而安就好

有時啲動物園啱啱開
無咁快搵得齊嘅動物
所以會叫人扮住先
我都做過獅子，荀工嚟，坐喺度唔洗點郁都得
做袋鼠可能辛苦啲，要跳嚟跳去

學生 唔好出去玩咁多
做下外賣 應該夠

師兄過緊乜pt?

做熊貓就正 訓一日等收錢

樓主而家讀緊咩
如果唔係啲專科就真係要諗諗第時條出路
btw世事無絕對 加油

啲連登仔成日話西當八達通
係咁撚易咩 成班人講佢地就講

兩個都唔好pay, 閪熊會多啲單咁
飽和曬

我都知唔好pay 但求一日搵多一兩舊水都好

咁樣可try呀
真係哭𠹌左，以前輕鬆一日千元，而家有500都偷笑

邊聽～邊講 我忘了怎去 99咖啡店

99啲咖啡巧巧忍，但平時唔順路去

我都係放工可能做返四五個鐘 當運動又有錢賺

要將閪當八達通真係都唔易，多數要靚女先得普通女wfc

歡迎加入義工隊
準備多謝公司比錢你做gym啦

樓主加油我都準備考電單車牌，學車貴到閪咁，考完拿拿臨去pt袋鼠熊貓補返條數

既然係自己選擇，希望你可以堅持落去啦
當年都住過工廈，劏房，試過戶口到月尾1蚊都冇，飯都冇得食

認真
跟我買波
包中

咁你幫我墊住十皮先，贏左分返俾我

邊區返工? 返港島嘅可以諗下離島
另外有冇諗過搵coliving，facebook好多roommate group
多數係一個租客sublease俾幾個人，每人自己一間房，廚廁廳share，又唔洗擔心人地唔交租會影響到自己

借grant loans，然後開個孖展戶口，然後將錢all in tesla

搵現金出糧既樓面啦。。。。差4年呀你。。

搵part time好講運氣

我都好窮 因為政治立場係黃 俾人炒撚咗

傻豬嚟嘅 有塊閪就咩都搞得掂啦

你比我中出，我比200蚊你開飯

加油

唔搵侍應嗰啲做住先？

番鞋鋪sales la都有萬二蚊一個月 女仔實請

搵我做SP攪掂

我明個陣讀書一至五返學 六日返工 實習個排就卡數cum卡數 不過我畢業了
加油呀 只能問自己點解無父幹 總會有一日捱到架 屌唔住就問朋友借住d先啦 好彩有個男朋友幫到

學programming，完

九龍區返工 諗住做都係屋企嗰區做

話自己女就留言 相反話自己仔就無人理或比人笑廢柴

大把留言

屌，幾多女開post比連登仔叫佢做ptgf同電子雞又唔講

有無例子 以家好少見 係狗公 捧條女上天多個d 廢柴影衰哂港男

加油，點都儲左錢先，一開頭係辛苦啲，之後再學投資。如果有心嘅試下做下小學補習老師

班仆街連登仔平時又屌人做雞
然後樓主自力更新就勸人搵個有錢仔

樓主幫唔到你啲咩
但內心支持你同男朋友一齊捱落去
兩個人一齊努力總有出頭天

外賣仔車手定步兵先
車手好搵好多

On9仔
又一件唔知頭唔知路叫人返屋企

屌真呀，啲女中意搵有錢佬養嘅係佢選擇，但連登就瘋狂屌啲港女睇唔起自己
如果條女諗住要靠自己 就問點解唔利用下塊閪
煩到仆街

投靠男人會比連登仔屌係港女係雞
相反男人負債累累，女人唔幫 就會比連登仔屌係雞係臭西

咁串，屌你老母臭港女

建議樓主去超市買雞蛋食

好味，係係超級食味，有營養

28蚊就有10隻蛋

我有錢都唔出街食，係屋企煎蛋，煲雞蛋食

男朋友屋企張床

之前都係係咁食蛋，食到想嘔，而家要抖一排先食返

可以申請關愛基金
1人租樓住有＄4500，我都申請左

160磅港女下海：好多女無工返出來做PTGF拍拖兼職$500

有自信就得

搵份即pay既工

講包裝嘅姐
好多女一落咗妝個樣
根本普通到不能再普通

佢住緊果度我諗未必有地方煮野食

lm

讀到大學應該都可以幫人補習掛。

盡量塞滿啲自己既時間表，補多幾轉

雖然多，但收得錢當然就要全部認真教啦。

萬事起頭難 總要邁出第一步
開咗個戶口先 唔使錢
跟住猛做pt time
我細佬大學3年級
Pt 每月$15k
Wfh 好爽

原來有男友唔驚啦

佢而家要搞掂衣食住行先 2k買股voo咩

on9
你話搵社工都算
關議員乜事